[防疫恐懼撚不敢面對] 政府sars後計劃興建三座傳染病大樓 17年間只落成一座 全港病床總數從未增加！！

床位又唔加 醫護又唔加 拎晒錢去起大白象

政府乜撚都唔做 一味賴市民 連冬都無得做
防疫恐懼撚就急不及待幫政府手屌香港人

共匪政權，將香港人D錢起大白象同倒落海

每日一百五十個中年老坑以家庭團聚之名 落黎咬福利
但病床不增反減
防疫恐懼撚反而屌香港人飲飲食食 搞到醫療系統崩潰

你同呢位恐懼撚慢慢講啦